Welcome to China

香港已死 同大陸一樣
已經上唔到Facebook同ig
同埋小心啲send野
圖片同語音訊息唔知會唔會經祖國過濾

補句*我爱祖国

我無野講

我無嘢講

Say thank you to the great China

我無野講..

我冇野講

小熊維尼請人攻擊全球舉隻手指就夠

我爱祖国

我爱祖国 祖国已戰勝fb ig wtsapp, 各位快del